邊個偷食左我個包？

食菠蘿包啦 唔會俾人偷食咗啖

有鼻屎喺入面

咩包黎 咁嘔心

家母買 懷疑賣果條友偷食左

你係咪打通咗佢用嚟打飛機

好似生蟲定發霉咁樣

屌兇手原來係啲霉

邊個撻左我抽葡提子????

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜